奇景 快餐店外成班中老年人唔識搞安心出行被拒之門外

反而班後生乖乖地scan

我要食早餐

早上都要嘟既咩

一邊食麥記
一邊用支牛睇尋晚輸幾多

你有冇down

冇圖一律當9up 作文

後生scan？邊個On9仔？

唔好傻啦唔掃點入呀

留意下已經大把後生食吉家買美心入360

自出自入

呢樣真，我都見到啲三十樓下既好乖咁scan
我好肯定有部分係用假app/太空機，但連廢老都敢唔用同屌柒職員
人地把大刀都未砍到嚟，好多傻閪已經自我設限

牛池灣發生襲擊案。清晨6時許，據報一名男子，擬進入彩雲邨商場的麥當勞餐廳時，被職員要求掃瞄裝有政府「安心出行」智能電話二維碼程式，惟對方拒絕安裝該程式、亦不肯留下聯絡方法，但卻又強行進入餐廳，遭到職員阻止。雙方一度發生爭執，期間有人用手襲擊麥當勞職員，並且逃去。其他職員見狀代為報案，警方到場調查，暫列作「襲擊及有人受傷」跟進，正追查疑人下落。據知在逃男子年約50餘歲，而受傷的20餘歲男職員，左額受傷，事後由救護車送院。

好多廢老係麥記門口狂屌

佢地屌屌下就慣 初初咪又係屌要手機買馬 以家學得幾快

其實係
有班懶醒傻鳩以為自己好精
應該全城屌柒先最有用
用假app 會點之前有另一個post都講咗
一開始政府扮唔知 之後等啲傻鳩用慣咗先一嘢話發現有人「造假」要立法
再拉一兩個祭旗
咁就可以逼班傻鳩用真嘢

其實嘟完職員有無confirm先
如果望都無望咪做樣直入

好現象

死廢老

佢衣家就係要大家習慣嘟呢個動作呀屌
衣家佢就扮睇唔到 任你扮嘟/用假APPS
到咁上下一收緊既時候 大家好自然會跟嘟

過幾日咪慢慢習慣

你唔幫廢老裝
佢地識鬼自己裝
以廢制廢咪算

陳雲又中

企硬！向奕晴說fuck

你四隻腳無得手寫
我地可以手寫嘛

手寫仲撚麻煩曬時間 你要做傻仔無人阻

佢哩隻支畜都冇人理就有鳩佢係到自己鳩UP啦，支畜一早block左就得

大把人冇掃，就咁入

唔食早餐點返工

經過見好撚多肥婆係360

我3秒填完啦喎... 仲快過我攞電話出嚟屎驚...

咁後生都可以係港豬藍絲黎嘅不過多番少少人就真嘅

唔係可以登記?

紋完屎唔洗手有果支筆留資料

block得啦又少個account

BLOCKED

認真既？

可以自己手寫.名同電話我都係亂作

問題係做假好難捉

Android 個 apk 一樣樣只係閹咗上網
點捉

係

圖都無張 純文字討論？

班後生入面可能有之前話唔裝app既連登仔

Iphone係咪得回家果個？

係 iphone 就填資料
又或者平平地 $800 買部 Android

圖都冇張你老母個西就真係奇景喇

岩呀 訓醒 scan完安心左 道指升返哂 食得好安樂！

你冇圖吹到啲後生同老人響門口做緊愛都得啦🧡

而家先block

呢隻已經出名到突破天際，我就特登唔block 佢，睇佢笑話

全城屌柒有咩用？
無論全城屌柒定係用假app
到最後的結果都係立法迫人用安心出殯
而家用假app同全城屌柒冇衝突
無論有冇假app 而家都已經係全城屌柒

咁我諗起廢老坐黨鐵
逃飛 會直接捐
後生就用綠咭
扮哂嘢都嘟吓

民賤聯可能真係會
開個街站幫佢哋裝

大把後生藍絲

啲阿伯做愛你想睇？

安心自閹

用假APP唔係一個好方法
現階段最好就練好D草書

想

假link app 目前無敵喎ching

買外賣用假APP有咩問題??又唔係堂食

點解用假APP 唔係一個好方法,
用到佢出招先算
D 員工唔撚識架, 唔會知你用咩APP

樓主會唔會誤會咗，門口班中老其實可能係等睇M記MMA（而唔係等入去食嘢）？

大快活咩環境？外賣洗唔洗掃

唔撚係啊屌

政府係咁講

乜唔係晚市先要咩

早餐都要scan，絕對擾民…

求其抄D日文 韓文 法文 西班牙文落去

其實咁啱㗎啦，係唔係都喺藍店門口嘈一大輪野，最好間間藍店都報警，反正班狗咁得閒，嘈到藍店又做唔到生意

樓主呢D傻閪5毛狗
相都冇張得個UP字作故仔
轉個頭689又開POST

用假app咪即係「體制內抗爭」
鳩寫優先，俾畜牲mon住先用假app

掃 SCAN

圖呢

我都同意盡量唔好用假app
有得手寫就手寫先 最多唔食個間
逼於無奈先用假app

唔用假app嘅原因係要做俾人睇有幾多人抗拒用政府個app 人有時就係咁容易受周圍嘅人影響 唔好俾人覺得真係全城都有裝佢個app

唉屌，學撚咗講掃，多謝提點

秒咗

你用假app咪即係接受政府個套 冇人知你抗議緊
當你個個用簽嘅 咪做到覺得政府好勞民傷財囉

啱 鳩寫咗先

60多歲王女士即場下載「安心出行」，不過十分鐘後仍未成功兼錯過早餐時段

真
後生去親360 通常都好撚柒

今朝食早餐，連埋自己見最少10個入黎全部唔scan 又冇寫野。

老實講得一兩個樓面邊得閒攪咁多野。

我就係要呢D

睇唔係問題 做trade唔好用呢間就得

求其screen cap show 張tick 號當係架啦撚理你咩

今朝買m記
用iphone個scan扮掃

其實真係睇間餐廳派唔派個阿姐企喺門口
冇人阻擋嘅話 好多人都唔理

掃你老母閪

就咁扮隊埋去就入得

原諒佢啦
佢趕住送中投胎

今朝見到有人比門口收銀阿姐叫安心出行或填紙仔
然後果個人沒理行左另一邊用機買外賣
阿姐掛住收銀理唔到咁多
最後一堆人沒安心出行連紙仔都沒填

大家樂出面人個大大聲外賣唔駛寫
寫個d見佢將紙丢入箱睇都唔睇

早上系蝗語。

我地真‧香港人講朝早。